法院是否行緊黨鐵的路？

曾經好尊敬
但後來變過街老鼠

推

暫時仲係禁忌
但似乎好快會到你諗到果日

話講法唔講政治，但所有判決用政治角度睇高度一致，用法律睇反而睇唔到咁跟隨，呢一日真係好快黎…

最後一道防線已經崩潰左

行政 立法 司法
笑話

三權分立絕對係笑話嚟

話你知香港法庭其實不嬲都唔係d咩高質素野
不過之前香港人都唔關心咪睇唔到囉

諗下 高等法院d 官 係 太特首 委任既 就知咩事啦

你會委任隻黃c 做法官？

太多唔合理 唔公義 ge事出現

咁又係……法律一向係有權就唔會有事

三個都係垃圾……

所有法官都由唔係經普選產生出黎嘅特首任命
你話呢？

網都禁撚埋仲同我講要尊重法庭，有險可守？
守孝就有你份

講得岩……

不嬲有口號你叫

法律面前 窮人含撚

法官都係人，都有弱點同家人

中共最叻用弱點操控人

三權合作咗好耐了
你揀邊個法官判
你檢控邊個
你用咩法例檢

唉！

冇聽過法律面前窮人含撚?

講個笑話你聽
以胸襲警

混淆黃藍有伏

咁多人話法庭係防線，法庭係法治
真心想知法庭做過咩做護香港？
除左反送中，我估都係驚中國法官爭飯碗